金宵大廈（拾參）

真係好神

佢既死法=第二集死法

咁樣飛落去

好快收皮

食夾棍

得5分鐘

徒手lin爛咗枝煙

逾睇逾恐怖

CWA爬低好淫

被自殺

咁高跌落街都未即死

焚心如火

快D著草啦白痴

落格成功

咁都死唔去

做咩唔攞返15萬落去

劇情大暴走

仲分開
一齊走啦

真係狐仙顯靈

重口味到仆街

繼續
真係好似新屋嶺

燒埋條仆街做祭品

不義之財啊

點解個個都話好神，我好似睇唔明咁
同我冇睇頭兩集有冇關係

屌飛去外國啦

呢套劇真係好撚正

有

關

D錢真係燒哂？

那有錢

當年有十幾萬緊係移民啦

15萬幫雄哥買樓好過啦

等到佢出返黎
拿住幾個單位收租

有手足話重覆劇情係幾時既事？

第一二集？

依個look

呢集好神

有 絕對有 你睇少一集都明少好多野

聽日有時間俾你重溫全集

集集都要睇啦大佬

一定....

有關係，同埋好多細節位

係 佢地嘅死法

永昇押！

一集勁豐富 cls
串哂之前啲線

主線劇情唔神,純粹浪漫同營造宿命感
支線果D單元劇情神好多

大結局咁好似

假既

著草啦 仲理雄哥托柒

靚寶喵

頭兩集有咩關係

頭先剪接同第12集死法一樣

好能好睇

今集睇到好唔舒服

譚嘉儀

義士

coco啲口音扮得好似舊時啲人

隻貓係咪即係小圓個隻QB咁

真大佬上線

覺唔覺呢套首歌成日播好煩

靚寶=狐仙 Fact checked

我寧願聽譚嘉儀都唔要谷乜微呀

正式宣布高質過降魔的

真係掉個有錢嘅袋咁戇鳩

仲有5分鐘喎

首歌好難聽

又係你呀，靚寶

咁多位呢個送係乳豬全體

三個黑警同第二集三個賊既死法一樣
枝槍走火被玻璃燈砸死
被老鼠圍然後咬死
高空墮地死

好似我咁

有無人覺得套劇除左鬼神之外，講前世今生嗰部分似藍海傳說？

博士最期待呢個單元

十二傳說

睇少集都唔得
上網重睇

下集正

洞

陸浩明？

今集好多人死 又姦又殺 睇到好驚

嘩下集

拉

正呀講番現代

下集除褲睇

博士呀

舊$一定係老師到
之後買左成棟大廈

秦博士黎

mk巧瑩

靚寶

中咗汽油彈

講住一半先 之後先再講coco 旭輝？

之前嗰個通風位講左未

今集好正

你地唔鍾意就咪睇啦
TVB不嬲都係咁架啦

唔可以睇少兩集快啲睇返

播到變咗恐怖歌

行開啦解決師

好在今日睇左一二所以明

我唔係要呢啲

好想呢套攞最佳劇集

嘩, 咩屍傑.....你真識食.........

未 可能佢上世死係呢到

又去返現代 現代唔是coco夢境咩

過多幾集又會飛返去以前年代

好乖

應該係最後個集尋夢先會串返曬成套劇（由60年代到現代）

仲以為呢集結局會講佢地上世點死

Les果對死得好慘

呢啲係tvb既風格黎你真係唔識㗎喎！

係咪換左袋錢擺左係冷氣曹

佢會現代古代兩邊跳 所以一定要集集睇

以為前世好悶，點知咁激

呀～死黑警

免費區已經無得睇頭四集啦⋯⋯

所有既靈魂都係困係金宵大廈

未就係播還播唔好洗腦

狗公黃

伏筆好撚癲

我都以為呢兩集會平淡d 點知都收貨

嘩有e應該

預言黑警下場

套劇追得過
但一定要由頭睇起唔好fast foward咁睇

大把網有啦

呢套野尺度好大

洞

咁cwa和山蔥 一直演落去
去到尾先知

唱到斷氣，原唱好好多

但現代既Alex 唔會記得前世自己係Coco嘛

你老母戈冰火女神

好想施嬅拎最佳女主角

十二傳說呢?

除褲睇

所以先有聲。。。

我就係要呢啲

楓林網

幾時開套炒場師

打手美斯至愛

睇編劇有報導
好多角色會出返嚟
例如何太，東東

覓雪級數

你估真係得mytv睇到tvb咩

連登仔推邊個邊個都輸
不過佢唔係完左約喇咩

即係上一世龍婆變左今世ptgf

呢套神啲

係!!!又靚做戲又好睇

邊個講我屌你？

金宵尺度大，劇情緊張，伏線多，又有點色情

結局好的話屌打十二傳說

唔好再問邊到有得睇喇 一次過貼埋網俾你地

推

今集串左上半部
大結局幾集串埋下半部

究竟coco用樽扑人時係咪講咗
我屌你 ！

我真係聽到我屌你

唔係 coco係話 我燒俾你 佢講得太快姐

結局?
鳩估，過去改變未來
Reset 所有事件

十二傳說好睇咩？

利申：冇乜點睇你地話好睇我先去睇返

我燒比你

係

又要等星期一

十二傳說個結局串都好靚
應該無咁易贏

貼返過嚟先

我覺得ok
至少每集完咗之後有想繼續睇既意欲

爭個通風口未講，好期待通風口係咩一回事

如果下世嘅自己搵返上世自己條屍都幾得意

12完全係垃圾
冇得比

隻眼識做戲

會有HAPPY VERSION結局

我燒比你

講燒d錢比佢

博士有天眼？

十二係tvb黎講ok

但金宵神好多

應該導演專登有啲歪音

其實十二傳說都正但我覺得節奏同劇情方面呢套更加正同破格，所以想呢套攞多d

果個係咪秦博思黎

諗起 香港奇案2強姦
邱淑貞

有十五萬

下集

點解晚晚都好快完咁又要等禮拜一

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Yes
佢做偷窺狂

燒ed

真係好似以前東莞起雙飛前沖涼果陣兩條女係面前打茄輪

今年最有印象係金宵同白色強人

不過白色強人爛尾爛得太勁

我真係覺得呢個好撚正 爆到仆街

好似其實兩套同斑底
之後集數有十二傳說角色客串

唔只啦賭錢仲贏左咁多

咁快有Gif

邊咁易燒晒呀

噢

變態

唔算爛啦
醫生劇係咁上下結局

最後解話

呢套尺度大到無底線咁

唔好歧視不同性傾向人士喇。。。

呢套野如果BBQ結局就真係浪費哂

Ali個結局完全唔知想點喎
除非佢原班人馬開第二集

一啲都唔好睇
太做作

一、第二集通風口果場戲有雄哥開鎗既畫面，應該係最後大佬？

二、羅蘭姐應該仲有得出掛？

呢期廣告都爆左 專登拆開回憶穿插其他單元

黑警=賊

屌
星期二仲要播咩煙花

又要星期六日大結局

係你變態

佢地無歧視
係male gaze

唔係佢地

果陣專登上網睇鐵探 播得快過Tvb

反而覺得最後先慢慢拆先feel到個個單元入面隱藏嘅伏線同意味

而家發覺原來山蔥先最岩演男主

一係生一係死姐
唔駛咁執著個結局

病你老母咩

同一首歌做片頭同片尾
只係搵唔同人唱都係第一次見

好啦 你都講到出口 咁都無謂拗
不過想補充一句 而家咩年代
係咪仲停咗喺30 40年代?

唔緊要啦 俾出面啲連登仔抖下
一陣要佢地日日入黎屌我地睇Tvb佢地都攰架嘛

TVB真係好撚賤諗番起幾年前唐c詠攞真係屌出聲唉真係好想推到施嬅攞

個畫面其實好靚點解個下場要咁淒慘

好多呢D 細節位

有youtube

煙花好似取消咗喎

播煙花不如播返呢套無人稀罕啲煙花
加多二十集都唔夠喉

係，好期待佢地點串埋一齊

靚寶係咪傳說狐仙 太迷啦

依2首仲有HAPPY VERSION版

推多次

知道結局唔好劇透啊吊你

TBB D垃圾獎都無認受性

然而任何年代同性戀都唔係一個病

佢播大陸煙花丫
屌佢老母

真係難為佢地特登search情願助長金宵po都唔推行動po

唔知 但覺得同林老師係有d關係

勁慘
太天真

黑社會邊會咁易放過你

唔係煙花 應該係d乜鳩晚會

今集拍得好有60年代電影感，上一套就似教育電視

通風位係邊集
明明追晒但都唔知 定我睇漏左

仲睇紅色公司嘅戲 係咪傻撚左？

反差

咁撚黃都有人盲反

明明同 陣線

又話唔割

我要睇金宵

第二集

係囉....又要等

趁星期六日又可以煲多次呢10集

幾凄美

成日覺得係林老師殺死左Coco

d staffs 黃架啵

紅係新聞部

盲反7古碌

我都冇印象 明明集集追

屌 即刻咩心情都無晒沉到谷底
［突發］新屋嶺性侵事件曝光

啫係金宵大廈由60年代開始不斷重複同輪迴...
靚寶係神獸確定

兩個怨魂長留金宵

@nicolewanseepui 好多sheshe花絮

吊 要等兩日已經好慘

下星期二仲無得睇

好多同主線冇乜關係
如果古代都搵返同一個人就真係神劇

今集都估估地到莎莎未死既 但堅估佢吾到莎莎同芳芳呢條線 好多驚喜呀

2囉..班省港叫山蔥開通風口入錶鋪

之前個套十二傳說好睇，但係會估到哂劇情

呢套劇情高質編得有心機，
都算係tvb大膽肯出呢類劇

不過落街聽到樓下啲師奶唔多鐘意

10點半睇完再轉番31睇新聞

係

都話唔係前世今生咁簡單

好次係第2集，諗住由 通風口爬上錶行打劫～

今集直線屌黑警 點解唔睇得

係一個loop黎

直到有人改寫到happy ending

有個位係陳山聰俾d賊迫上梯，陳一掂到個通風位就出晒d回憶

大把古代中國皇帝士大夫有錢佬玩男仔玩太監啦，以前中國都無當呢一種係病

金宵吊打全部劇啦
雖然只有20集 剩係鴉烏兩集編劇已經好有深度!
最近亦因為鴉烏 先好多人講呢套劇!

十二傳說

都已經有好多曲線笑緊差佬

咁咪俾觀眾估到佢地下場囉

上集講到芳芳身有屎咁 我以為佢殺莎莎

直接block9佢啦
2019仲講得出咁嘅嘢
恐同即係自己係深櫃

咁只係年代問題，以前既人對性向存有既定印象唔出奇
但係呢個年代仲話同性戀係病，咁你就真係有病啦

我office啲師奶好buy
佢地都話驚得黎睇得好過癮

十二易估好多
金宵真係有睇美劇feel
好似GOT突然彈個Red wedding咁

咀左之後右邊條女個喉嚨...........

如果之後現代d單元
又可以呼應番呢d鬼魂就更神

女角現實(六十年代)，發夢(現代)；男角現實(現代)，發夢(六十年代)

呢個構思算幾有創意，就睇下編劇點寫落去

"會死人架”

我覺得通風口入面係雄哥d錢
靚寶係果隻狐仙.一直想佢地離開輪迴
coco年代,根本狗強啲錢無燒到
佢地賭果下已經知貪左,所以bad end
直到現世靚寶想佢地還黎打消輪迴去番good end

如果片尾曲播原唱更好feel

我好明顯聽到李詩韻講 "我屌你"

on9仔

黃子華試過
仲要唔出席領獎

你識條鐵咩.唔識睇戲學咩人嘈.你咁叻你分析下黎睇?

原唱?
崔泙?
唔岩FEEL

agger

筆錢多數最終俾左講呢d，唔係點做大業主？

歧視係一種病 的確無分年代

D ending 直情玩野添啦
今日睇完嬰真係好不安

其實係調番轉，coco發夢夢見未來預示呢三條友點死

記得好似 係第一次搞咩全港觀眾都可以投票 ?
仲要dodo姐做主持 視像訪問

唔係取消咩

以前俾人知係同性戀應該係浸豬籠

而家都播屌黑警
肯定有自己人做野

E?似C

仲有，唔知講呢d既新道具--相機有無機會發揮，現代就唔見佢拎過出尼

國慶70周年聯歡活動[粵] 及 中華人民共和國建國70周年 香港願景[粵]

陳百強再勵志嘅歌都係用唔開心嘅腔調去唱

劇緊唔好加人唱最好

我覺得可以話已經超越咗奇幻潮

我都覺得係伏筆黎

陳百強都唔係原唱喎...

但比d隻3兄弟盲反呢

但今次咁多人想佢攞，對佢嚟講係觀眾嘅肯定呀而且佢做戲明明就唔差過佢胡說八道會班姊妹，佢攞唔到真係鄧佢好唔抵同可惜

屌 奇幻潮係童年陰影黎

冰火女神

乜撚嘢病先？

上年大力推嘅大帥哥都拎唔到

諗起jufd-836
好大波

咁之前做咩要探馬明班呀
話明抵制緊係成間抵

大帥哥唔係年頭先播完咩

好撚好睇

但有份入圍男主

想快d睇下星期劇情止住渴先

點解兩條友一開始攞左十幾萬都唔走佬

我想問
陳山聰有冇發夢話個自己前世係當差？
我淨係記得佢話過施華前世係舞女

正如馬會嬴錢唔cash our

貪心

咁冇禮貌

係！今日睇東張西望先知！好厲害！原來咁多細節位！我有留意佢地海報呀 鐘呀閃左閃 但就留意吾到做咩事！好用心！

好凄美

今集真係痴撚線
你地成日話悶話唔恐怖 今集一鋪過嚇鳩死你地

C.馬超
係咪舊登 C.馬超

咪係囉！好多都估佢吾到！
娃果集以為mary會吾肯換返；
東東果集以為東東會返返黎

因為會無戲做
一開始就要帶哂d姊妹一齊遠走高飛啦
黑警害死咁多人

Dodo即場打俾佢

陳伯強喎

好人好姐睇tvb?

響化裝室比左d咩 coco 睇？
話係對姊妹？

睇你老母臭系，成班死垃圾

唔好諗有得攞獎啦，呢套本來係擺係星期六日播，無線D 白痴高層係想係星期一至五播黃心穎個兩套同飛虎..... 係無劇播先轉陣。佢地的眼光真係

child登真係好劣質..認真討論都比人屌

其實佢係我格離一齊睇，見佢打咁大篇咪回應下溝通方式

天與地都得啦 呢套一樣可以

莎莎同芳芳既耳朵

星期六日啲戲都係好睇

e 也

唔該晒
一邊睇連登分心係會 miss 左

見到黃心穎打左個凸 tvb冇戲播？

我睇完先慢慢追po

永遠 on 99 推重頭劇 大製作
但反而 D 小品 成日彈出

有質素當然支持，幕後果班係無辜的

收皮啦 你先得唔到社會接受

呢個都唔太核突

琴日條屍 真係唔敢 post 圖

算撚數啦，距li d人個思想仲停留係清朝

巴打圍爐

#1旺妹牛奶

•48m

完全封鎖

block撚咗個大台先

睇cctvb仲要開group傾，我祝你地全group人得好死

全部落地獄

話乜撚野明

呢度個個睇盜拍 睇轉播

tvb究竟有乜收益呀

幾時逐家逐戶拍門叫人電視轉台呀

垃L圾冷氣軍師

捨難取易

垃圾

話你地呀

CCTVB今次仆街啦
深藍好L嬲

佢都係改編架喎..

鐵探膠劇
只係睇小紅姐, 黑仔同營長
利申: 斷斷續續睇

咁咪好囉,無眼屎乾淨盲

見到阿羅蘭姐我就突然間覺60年代條線好有大鬧廣昌隆個種FEEL

係喎

全部死全家啊25仔

話知你幕前幕後邊個係無辜你都係支持緊tvb，tvb支持緊政府，政府打壓緊你身邊既人，你都係幫兇黎 賤種

你無讀過書定耶撚？同性戀係天生
如果係病, 即係個天都有病

算啦唔好嘈呢d

認同，同吉野家一樣，就算個廚師係無辜，但佢老闆係仆街，都一定要罷食

死黑警

全group一齊落地獄！

睇tvb可恥！

其實我都係黃 但吾會黃到咁偏激
有啲人可吾可以吾好做啲野令人對黃反感？
一件事還一件事好吾好？
#核爆都吾割

吾你老母咩
字都唔撚識打

李施嬅透露劇情令人心寒，自己曾擔心劇集出唔到街

我鍾意打吾 亦打慣左吾 你都要管？
而家人地睇電視又管 打未又管？
你咁冇禮貌 就88啦

你諗下喺教會有人播佛經，係咪應該俾人趕走？

啲大製作嘅演員見到就唔想睇
賓穎呢啲

第一日上兩登

仲好意思喺度咁講
連登一直以黎都係屌5P字架啦
呢幾個月湧入咁多你呢d Mk新會然
唔曉入鄉隨俗仲要屌返人轉頭
核爆唔割唔係大撚晒下話

出面啲人宣傳緊點抵制tvb，呢度就係度討論tvb
你堅持要睇tvb既無人阻止到你，因為x是改不了吃屎
如果你同d志同道合既人開個tg谷討論，無人會屌你，但而加你地係連登開po討論tvb劇集，同時係幫tvb做緊宣傳

偏乜撚野激唔屌你睇tvb，屌你幫tvb做宣傳都唔得？

呢個post又block十個八個

真係吾好意思 真係岩岩申請

同埋割蓆要係同路先算割，你支持tvb點樣幫到抗爭？

咁叫吾偏激？人地想做咩係自由 點解要比你地咁講法？
算啦 好難溝通 你地繼續

咁你就尊重下個文化啦，屌你老母，人地屌完你，你繼續打"吾"單機

#399吹個大波波

•2s

完全封鎖

琴日條屍miss左，見大家講到好恐怖唔敢重溫

喂屌

我地睇盜拍轉播都係抵制架

咁你又割

on99

仲睇 tvb? 遲啲飯都冇得食啦!
要睇就睇下新聞啦!!

同藍絲一撚樣
藍絲想撕連儂牆想抹黑係佢地自由，點解要比你地咁對待？

咁我支持你睇老翻，但屌你開po討論tvb，幫tvb做宣傳得唔得？

屌曬你地老母啊

真心入黎托咩

推自己d po唔撚好?

點會呀
係都莎莎同芳芳啦
賣身+同賊有聯繫+分屍（耳仔）
羅蘭似係康華上世

屌你都on9

呢度除左d本身追開劇既人

以外既就係你班歪理盲反撚

重要至少幫手推爆左5個po

其實你地如果唔入黎吠

兩日都未必爆到一個po

都無腦

跟風盲毛

點歪理法？

殘體

講tvb 又話支持佢 又過比渣拿佢地傾廣告

反駁你地講過睇盜版 零收視收益

又話起連登開po 宣傳 話廣告商mon
住見劇hit就落廣告

重唔係歪理盲反

而家落廣告最快都年尾下年出

劇集冠名一早出哂錢

唔見你地反正官莊要人地落廣告?

要攞下存在感，實質成個on9仔咁

落廣告聽牆頭草連登仔講

死撚得啦

早一日吹捧緊

反一日踩同一間

出面開文宣po無人理

入黎幫推 幫上熱門

呀蕭精神，服務人群

咪理盲反撚啦，入黎seek attention啫
睇劇都要屌人老母仲好意思學人講民主自由

屌你老母

台灣人 馬來人 鬼佬 都睇緊呀

出文宣道佢地反tvb未

成日就割鳩自己人恰鳩自己人

同中共人有乜分別

得林老師知道之後會發生既事？

pull

1.開po討論tvb點唔係幫tvb做緊宣傳，事實係會有人睇到套劇有人討論而追？
2.你話睇盜版，我支持既，但唔支持開po討論
3.劇集啲錢年尾下年出又點，即係出年就唔抵制？

好野就睇架啦

大撚把人睇橙紅時代 老九門啦

我地支持既係演員 編劇 劇本

唔係支持個赤化平台

都係個句

係咪要迫人黃轉藍先happy

好撚煩 又上熱門

收劇都要收收埋埋要有忌諱

不如你答左先啦

你同土共有乜分別

都話左 十幾個po你地有份推爆

除開應付你地亂吠當中討論套劇都唔知有幾個po

睇下你地惡撚到，老實講，你地喺屋企靜靜雞睇冇人知亦冇人管你地，但而家係你地高調開post傾講到睇tvb係自由，係啊，你可以喺連登話我愛中共添，但俾人屌就唔好問點解

咪講左你地班垃圾唔底幫囉

你咁扣頂藍帽比我

我係唔會驚架

現實你咪又nobody

做緊實時會得閒上黎

人唔笑popo都吠

呢套劇幕後花左好多心機喺detail位，難得有套高質就唔想抹殺佢地嘅努力

出面文宣行動po又唔見佢地好似呢度咁落力推爆

係一個討論區 開啱台 又唔比人討論自己睇緊嘅劇係咩事
唔通我地追求緊嘅係係連登版 微博？
冇言論自由嘅香港？
醒啦 唔好係到屌人
去推行動post啦

其實罷飲罷食果d
已經罷到冇咩選擇都跟
返到屋企淨係可以睇31
就真係感覺北韓左d

新會員衝出黎柒

睇套劇都要有忌諱

同土共有乜分別

你答啦屌你老母

俾人屌幾句就黃轉藍，好行夾唔送，有質素做五毛

你有得簡個陣又有邊個出黎支持

我老闆wiki咪又連登condom

討論區唔俾人討論
邊個先係反民主

唔好自己推完文 話我地高調開post傾啦

咁我話我同土共有無分別又點，
影響唔到事實，事實係你地既行為就係支持緊tvb，睇到你地仲可以大條道理呃自己話咁做係咁，覺得嘔心

你reading零分

講緊本身黃個班影視staff呀
黃都開唔到飯

唔比支持

重黃乜呀

d黃色食市咪係版囉

你地威完又幫襯幾多呀

你就同土共有乜分別，你喺間教會，拎本佛經出嚟share話入面有一句好有智慧，睇下你俾唔俾人踢走

自己係土共格 跟風反土共 重噁心

重好意思講有無分別就點

照鏡啦

無分別呀

就係tvb投資咗咁多，先要令佢投資冇回報啊

自己唔識字仲咁大聲屌人

單機啦你

其實係咪係，我係睇唔過眼明明支持緊tvb又呃自己話唔係
劇好所以睇，幕後係無辜...人唔笑警都吠

你自認同土共無分別
咁你咪抵屌囉

你地而家入黎影視台

入我地個討論po講佛計啵

你high開乜呀ching

7少陣啦

中肯

話反共要追求民主自由，
事實係自己又同共無分別。
睇到你地仲可以大條道理呃自己話咁做係咁，
我都覺得嘔心

極權撚，口口聲聲話言論自由，你睇下自己講緊乜野
將呢度變北韓/支共？
出去推文宣行動po啦咪再喺度幫手推上熱門爆埋po

我諗打咩字係我自由 連登有講明吾比咁打既話咪封我ac囉
我打字打慣咪打慣 管少樣得吾得 冇咩惡意 但新手黎講係無奈既 不過都吾會因為咁而改返 方便自己而已
上網都咁多限制 做人點解要咁辛苦？
我寫字寫到正字咪得囉

同意 都唔知成班做乜嘢走入嚟推上熱門
熱門咁就少個行動po
多謝曬你哋

今集直接屌黑警 我覺得呢套睇得過
淨係呢套

反對你地支持一個打壓民主既媒體
邊個先係反民主

零收視呀

下個年度拎唔到data出黎傾廣告呀

同埋tvb最大收視群你地唔撚搞

講撚左好多次

幾時逐家逐戶拍門教佢地睇viutv呀

無撚本事上來撚keyboard

你地有權睇cctvb
我地都有權屌鳩你地睇cctvb
唔好拎土共黎比較
如果我地係土共，拉曬你地班仆街出黎批鬥至死啦

而家你喺教會睇佛經，俾人屌，你話返人教會睇佛教犯法咩？基督徒容不下一本佛經...

其實你先係支那思想，完全唔尊重特定地方文化

唔係比唔比較

但你自認同共分別既話

又憑乜反人

定龍門任你擺呀

過到自己底線咩

你同d水貨客屌話香港人唔俾人shopping好自私有乜分別？

逐家拍門無效率，如果可以阻止到你班撚樣幫tvb宣傳，效益可能更大

呢度影視台你嘈咩啫？

睇tvb都係弱智

咁講啦

連登係咪一言堂呀

係叫開po連署叫連仔del左影視台佢囉

自己入黎影視台踩場

重要調轉黎講

係你講緊佛計呀7頭皮

慢慢偷換概念

香港你地
掂掂都無咁掂

比個叻你

即係吉野家有個廚師係黃，你又走去食？咁不如乜都唔好罷，日日黨鐵吉野家tvb?

仆你地個街 新屋嶺集會唔撚去 仲睇埋cctvb 你地死出連登啦 屌哂你地老母呀

成十年無睇
無諗過仲有咁多弱智腦殘

屌鳩d 本身零收視效益既小眾反而有效率

無料就摺埋啦

講野姐大腦唔該

定sorry你真係無腦

樓主仆街死

之後班柒頭又話你係土共
逼人地支持民主自由，連電視都唔俾睇

不如要求以後連登只可以有行動po 反cctvb po 啦好冇？

影視台唔係連登入面？

是鳩但啦 傾唔到計架啦 繼續比cctvb賺收視！睇多啲！

好

你high完自己慢慢諗啦

你硬笠個框框比人限制人

土共咪反人囉antihuman呀
睇下個洗腦集中營

所以連登只可以有一種聲音？
咁討咩論姐

弱智

影視個job mobility 低廚師幾百倍

唔轉藍就唔洗撈 要轉行

讀多d書啦7頭

TVB夠洗你腦啦，佢唔係土共個邊？
依家反過黎話反土共個邊嘅人係土共？
係支持土共咪認囉，扮乜撚反土共？
廢到得返廿點嘅垃圾台，智商同啲廢中廢老差唔多

咁連登係咪一言堂呀

你係咪入子版踩場呀

垃圾

笑撚死

最好洗撚到我咁好獨立思考啦

新聞部呀頭紅
成家大細都紅

係咪盲反呀

答我啦

一個都答唔到

你個人可能無直接影響收視，但你既討論行為有
有人會比你既討論吸引左去睇，而果個人可能會影響到收視

冇話一言堂，過你一路睇我地一路屌你地

呀個廣告商d products 我用開唔擺得

一於搞鳩tvb啦

偽君子

其實照你logic 中共都唔紅tim 有人投反對票架
柒頭

咪由佢地嘈 本身個post無熱門都變熱門
依家連登仔係咁架喇 你地出去睇一次熱門Post
又屌人地假標題 呢個Post又屌無人出
果個post又屌無人推上熱門
然後又有個post屌話612做錯野
又有啲post專登開黎屌垃圾post
成版熱門都唔知到底真正有幾多有用post
連登仔出面屌黎屌去又口講不分化不割席
但個個都想自己個Post上熱門
偏偏就嘈到呢個post霸左個熱門
既然係咁不如你地同連仔反映下啦
以後所有唔關運動事既post
由其係啲支持紅藍公司果啲一律都會俾連仔刪
如果連仔支持呢個做法既咁我地咪唔討論囉

知唔知點解垃圾post 上到熱門？

你又知人地無罷？
講撚到個個好似你咁不知廉恥
你做唔到唔代表人地做唔到 收收皮啦

我影響人睇
直接比盜版link

負增長

讀書啦

全程斷鳩估

無料扮四條

全部都係what if

比d solid proof 黎嘛

唔明上面吵乜，屌人睇tvb有乜問題，連登冇屌人自由

呢個年代用朵花黎消音，仲要搞到唔知噏乜柒咁
Ching你貴庚？好似藍屍grp先會出現呢樣野

因為班柒頭咪就係俾人屌緊

你又單憑我睇tvb無做野

大家五十步笑百步啦

收收皮

打和super 啦好無

咁連登又無駁咀自由

撚同你super咩
廢就廢啦死廢柴
剩係罷睇垃圾台都做唔到，你條柒頭仲做到啲乜

原來係咁，怪錯左你，原來你先係反tvb大將軍
睇住tvb黎反

你除吠又做左咩
傻閪黎

所以無話唔俾你地屌架 你地慢慢屌啦
套劇星期一先播 啲人星期一先會番黎討論架
麻煩哂你地幫手充留言就真
或者你地星期一先入黎嘈可以就唔洗哂口水多啲
反正會睇會討論既人到時都會出留黎
大家早啲訓啦 幫你地禁粒不推文制啦

要睇咪睇
不推文回覆咪算囉

其實亦有古籍記載，古時書生會響屋企攪書童。

係呀 肯躝未

狗咬象皮咁

廢物無point講要人生攻擊了
真係笑撚到我
香港民主自由靠你死得啦

有，冇問題
但我見啲人好似講到咩逼人一言堂，同支共冇分別乜乜柒柒
連登唔係不嬲互屌， 寫錯字都畀人屌，以前都係， 即係以前一直係支共

如果支共嘅罪行只係屌人
中國一早好撚和平啦 傻西

算啦 佢地都係唔想個Post係熱門到
呢個都係遲早既事
反正星期一先有得睇
由佢地係到發表自己意見啦
爆左Post我地再開個新既咋嘛
由佢地留係到拉啦睇下幾時拉番個Post沉
早啲訓啦Ching

又上熱門

其實你地d活動 po係有用既
自然有人推上熱門架啦

搞到好似要同人爭咁

屌你啦不推回文

賽跑唔夠人跑叫人跑慢d咁呀

赤化到呢

一開始禮禮貌貌

好人好姐洗哂gas對著幹?

成班垃圾

咁撚多cctvb打手同弱智腦殘
實屬難得

我聽咗2次都係

笑左
自己人身攻擊都可以反咬

無得救
完封

我就chill夠

你慢慢吠

哇

反tvb撚竟然話番人惡到

你屌人嘅自由 影響到其他人討論劇情嘛
其實自由唔係自己想做咩就做咩

你諗下中共點諗：
唔明香港人吵乜，係中國領土，殺人滅聲有乜問題，中共冇滅聲嘅自由

其實，香港人大家都辛苦咗咁多個月 只係想放鬆下 睇下劇 同人傾下劇 點解要所有嘢政治化呢

我人生攻擊但有point
但你就得句人生攻擊
連咁簡單嘅野都睇唔到果然智障

佢地話唔撚俾人傾其他野呀

你入下d唔關政治事既熱門post都實有d on9仔係入面嘈

最on9係你自己唔睇咪算，要屌柒埋人睇個下先極權

自由講緊前提不侵犯他人

個個上哂鏈入黎開火

重唔係想一言堂係乜

上左連登幾年,都無去過熱門睇POST
感覺去左熱門之後選擇少左

有冇咁好睇 咁推得

支持大力金剛棒

你地咁撚樣好心咪撚扮晒野講咩追求民主自由啦

我都唔明
咁同睇波個陣寫明皇區D巴迷沖入去搞事有乜分別

講真入黎推金剛棒咪好地地

係要人入屌老母屌老閪矮化人

問心啦

支持

睇下係邊度啫，泰國四圍都係人妖。另外新加坡有一個社區全部人妖響度搵食，佢地雖然個樣係女人樣，身材亦同女人一樣，但下面仲係有棍嘅，佢地收費唔平，去幫襯的新加坡人好多都係揸部靚車入去個區幫襯（起碼係中產），但呢班男人好多都有女人做另一半的，所以究竟係同性戀定雙性戀真係使人好大疑惑。

喂呀銀河同文芒你地都唔睇我上面留言既

成班假民主學人講咩追求自由，笑左

佢地話

我地上連登講tvb唔岩

反客為主歪曲事實

叻撚到

你有你討論 我有我文宣

連登唔係不嬲互屌， 寫錯字都畀人屌，以前都係，有時d捉錯字騎劫曬成個po，
呢個世界係少數服從多數， 民主都要靠投票決定啦

自己推番先 sad ar你兩個唔睇

我鐘意撚垃圾

由我

錫返

上面果個咩有J既講咩 唔好意思我封左佢唔識禁番出黎睇

睇到了

十二傳說重有五集

金宵儲起先

岩岩先同班朋友研究完近身格鬥

佢出文宣圖

我回佢表示G持

仲有呢個呀！ 幫佢地禁番粒不推文先
驚佢地嬲得制爆血管

tvb沒落唔係冇原因 成日唔支持創作 一味翻炒舊貨

我就係鐘意對著幹

我就好被動既

po上熱門d因果一早ship哂落佢地度
蠢而不自知

咁多時間拗 不如做更有意義的事

ps 洗版係唔會做到文宣效果

接受唔到人有第二種聲音，成個中國仔咁

講真佢地嘈之前我都無參與個po討論

明明就佢地自己反過來幫手markle 緊noise
弱智不如

比人借力打力

躝啦正義魔人

人唔笑popo都吠

其實爛到仆街，係見多人嘈交先順便睇下

係呀
唔好睇

我呢兩日其實都未睇

都任屌

又可以block 幾個

拉尻你

拉，屌你老母

多謝7頭你出聲

比機會大家block你

叻唔切

其實洗版即係等人block左
唔知係佢平時咁樣洗有幾多個人見到佢打咩

咁迪士尼係咪死左

互屌係冇問題，但有啲人用金剛棒阻人討論就有好大問題。真正民主係互相發聲，唔係用方法想去滅人聲。歐洲同美國呢啲民主國家都有不同的政黨可以發聲，其實歐美本身都有共產黨，只不過唔係主流政黨，但佢哋一樣有權參政選舉同發聲。香港就真係差得遠，黃藍兩邊都只係要滅對方聲。

拉就一分鐘一次

推就十幾秒一次

捨易取難真弱智

其實呢套垃圾劇仲有幾多集先播完

做左每日任務未

仲有十集架都
起碼見多兩個星期呢啲Post

錯字就係真係錯左字

唔好偷換概念

自由討論電視劇又錯乜

你話錯 要滅聲

咁係咪一言堂

個台係藍唔代表成套參與劇既人都係藍, 好似商台俾人話藍, 咁903個d又全深藍既?

咁唯唯個d又係藍既

由此推論個個公務員都係藍既, diu 你講哂啦

連登都咁多人睇cctvb

成日見到呢啲po上熱門都幾反感，既然你地有黃絲，點解咁抗拒不推文回覆？

佢地將會出心出力幫推多兩星期

一係叫美斯改po名

我地fol佢咪算

撚垃圾撚到口都臭埋

你地唔入黎問候大家屋企人咪乖乖1地不推囉

你地問候人家人又唔可以反感?

定你地反感大哂呀

明唔明點解要罷睇架你
唔想比佢有收視呀 唔想比佢有收入呀
關啲演員咩事呀

和你suck個個version 都反感添

我有無屌過呀

幫口報撚左幾多位置又知唔知呀

同一陣線既歸家chill下都比同1伙問候老母呀

話要收埋chill唔見得光

又憑乜呢請問

唔同道咪過主囉

其實依家屌嘅原因係依個post上咗熱門。其實會睇依到劇嘅人就會睇，唔睇cctvb劇嘅就打死都唔睇。大家係追求五大訴求嘅時候都有唔同嘅方法，唔係就唔叫兄弟爬山啦。依套劇難得高汁，有啲人選擇咗睇，係咪就要批鬥呢？係到討論嘅巴絲真係好想依個post上熱門咩，唔係呀，只係想係到討論下咋。係咁入互屌先係推post真正嘅原因。 少數服從多數唔係握殺人地嘅權利。

認真便輸了，但都係肺腑之言 （不推文回覆

各你老母自爬山

笑話

跟風拎halo就叻

話我惡人？到底邊個惡？邊個係到屌晒老母？好痴

無抗拒呀 不過人地點做有人地自由既
我地又唔可以好似藍屍狗做撕紙狗咁架嘛
不割席不分化

咁盜拍有乜收視先

答撚到未

偷拍一位收1視大影響力過全香港睇tvb既家庭?

都問到煩

幾時逐戶拍門教睇viutv先

做唔到就咪上黎keyboard 恰小眾啦

其實連登仔自己要反醒吓，點解講電視劇的post會上熱門。即係討論電視劇的人仲多過講政治呀。點解少咗人討論政治呀。有冇留意上街嘅人都少咗好多呀。自己諗吓點解啦……

點解唔係班大眾反醒下

屌鳩班小眾

你唔準跑得比我快

好撚on9
都唔怪得d人唔再出黎

因為真係好撚幼稚

波波
錫返

不過5p字都係又慢慢戒既

點呀睇左未

睇到邊集

根據就土共心理

佢跑得快 搞鳩佢

佢地叻 搞鳩佢

金宵兩巨頭唔見左

永遠都唔會諗點做好自己個份

垃撚圾

雖然套劇好好睇，但係推上熱門就唔太好

好老實如果唔係上左熱門鬼有人特登入影視台屌，如果你地都有善用不推文對大家都好

其實我都係打慣個「吾」呢一粒字遮
咁都比人屌 啲人好苛刻
好多人打「果」「D」吾通又咩都捉 好痴
Btw 吾鍾意咪block我 不痛不癢

兄弟爬山各自努力
不過人地爬既方法唔同佢地一樣
所以可能俾佢地一開波就屌老母
我諗按照出面啲行動Post要求連登仔要做到既野咁計
可能某一日啲連登仔直頭會衝入埋加藤屋屌哂班食緊野既人啲前線係到賣命佢地係到做咩都唔出奇

話哂出面100個連登仔有100個意見 都有100個做法
做唔岩或者無做到就俾人鬧到架
所以之前有post開得好架 話連登討論區不如叫連共公告版啦

有咩唔好

咁點解唔推文宣

點解文宣都上唔到hit?

乖
我地睇cwa bb

1

佢哋啲行為其實係推緊啲和理非去緊藍絲果邊

其實真係唔關我地推唔推文事
你地望下金宵大廈十二個Post仲係熱門架
佢1001左都無人推到

其實係你地出面啲文宣post推得唔夠

尼點我認同你

無錯

然後講咩話屌你兩句就黃轉藍

咁撚廢 唔需要你黃

我覺得大家用意係想宣傳叫人唔好睇tvb
只係連登不嬲互屌風氣，好多時第一句就屌人老母， 所以你地先敏感覺得係批鬥， 個人覺得只係風氣問題

講真 hit rate 同回覆頻密

有排熱門

多得佢地唔少架

仲有以為bb會翻翻媽媽到。。。點會諗到就咁俾人搶左屌

2

我都咁諗

點解做左正室

其實某程度講緊

老一輩都係盼既呢一type既女仔過門

男女平等係咪真係社會就好? 家庭就和目

咁深入既討論

比人踩到地底泥

見你咁禮貌

拉

佢地話有言論自由有權入黎屌柒你冇問題呀

Nine

實際上我都拗唔贏

垃圾都不如

好啦 銀行哥仔都唔好勞氣了

撚夠佢地 完封了事

自己又爽

明嘅，都啱。其實最好嘅宣傳就係唔好理依個post。連仔都話熱門post唔係一條簡單formula，喺到互屌就算不推文都會推咗。

依幕今日睇到我精神崩潰

屌 唔記得不推文

不推都無用

呢個po 就算1001左 多得佢地
都會熱門一排

好希望後面有彩蛋講何太收左皮

屌晒你地老母 睇tvb

徐太好慘

曲到圓
屌又唔識用不推

追到第五集
下晝睇完嬰心情平伏唔到
一陣沖完涼追多兩集訓
暫時覺得最好睇係嬰>雅烏

仲睇TVB死垃圾

免費電視台 係可以睇佢D節目
之後杯葛佢中間D廣告

兩者可以同時進行

國難當前 仲可以討論電視劇 仲要係黨台
你班撚樣真係唔死都無撚用 革命輸左你班撚樣準備日日睇建國大業啦屌你老母

呢位人兄清晰呀

有見地

比面你 用不推

其實連登係冇言論自由

今日連登只可以反tvb

搵食唔該返香討

今時今日仲幫tvb打工真係可憐

又要比人屌又逗雞碎咁多人工真心唔知為乜

你估你樂小姐薪高糧準咩

靠你地實輸啦

唔緊要 輸左都重有tvb 睇架我地

你地咪雙lose

btw 謝推

完封不見

陰公

可憐你回你一次

我有冇開喺時事台
又或者用bot阻你推post ar

講真，比人屌睇tvb
明知風頭火勢就唔好駁番佢地啦

善用不推文 同埋討論劇情 係唔洗理人地點屌，大家各有立場姐，無謂變罵戰，唔理就得

大家唔好出外旅行唔好去日本玩直至林鄭成立獨立調查委員會
你做唔做到

金剛棒咪正直block鳩你囉

見到個po去到十三我未睇下，睇左第九集，之後第十集
真係不得了，依家由第一集開始睇起

風頭火勢唔代表你可以亂咁燒

亂燒比人撚下

咪便宜左

歡迎

追到21頁都係嗌緊交

我支持公平對屌

戲劇部已經盡力滲入黃既元素去支持香港人啦

講真叫人用不推文

咪姐係限住人地一分鐘講一次野

人地點討論

你明明十幾秒就可以推自己d po一次

醒少少

唔好做黃衛兵

做人唔駛咁消極既

仲睇tvb？？

仲要搞到上熱門？？

我地講道理

呀呀，好嬲呀

其實只要唔係果幾百個收視觀眾同埋用mytvsuper 睇
都唔會影響到個收視

同埋唔好幫襯tvb 廣告d 商戶就得

我都唔想架帶巨頭

想佢地清醒下咋

嘈嘈下又爆1001

佢地係咪都屌架啦

咁你講呢個有埋孌童元素喎

巴打講野好抵死啜核

講真佢地私底下幫襯幾多唔肯cut廣告既products
我地又知咩

雙重標準

龍門任擺

原本都唔知咩劇黎，見咁多人討論搞到我都睇埋一份

一人少句啦

我覺得最好適可而止
屌屌下又上熱門根本唔關套劇事
係有班人罵戰罵出黎

屌我自己
寫開故

我心願黎

見到好港劇 g持下

見到咁多盲反

好唔高興

你知唔知咩係比喻

我果次開11就係比佢地嗌交嗌到熱門
果陣日抖

我完封左佢

佢無救架喇

比喻不淪同d偷換概念
層出不窮

問佢地啦

嘈完係幫個po上熱門 勁低能

關撚事咩
試過比你地屌到上熱門 都無點討論劇情

帶巨頭
你追po

好痴線

我聽唔到

唔想個post上熱門 但不停嗌交推到上熱門

goodest logic

我真比不上

其實連仔已經開宗明義話容許合理地傾tvb 話包容唔同意見
呢班反tvb撚接受唔到仲有咁多人追tvb既劇就屈晒個個打手 甚至想逼連仔以封網絡打手既理由屠晒啲追劇會員 心諗咁仲有人權？

叫連登封咗任何有關tvb嘅討論囉
變敏感詞
邊個討論tvb就bab account好無
有啲人話人係tvb打手，有商業宣傳開post就封得
咁個堅持就是勝利又係咪mcu打手
係咪又封得

同意

有本事咪叫連仔改無限 不推回覆囉

不過佢地都係會亂用咁解

睇tvb垃圾唔死都冇用

咁叫好有point咩

冇計啦，佢地要追求民主自由嘛

有時真係開始分唔到係直定曲
個個上晒腦咁

一早要咁啦，傾親其他野就封，以後只準傾政治

#523

反智到呢

鵲 巢 鳩 占

地方就公用 大家既

你搞一言堂想全身而退?

講堅我都好少理過熱門

超好睇

MK巧盈對波

嘈都算 貼金棒果啲想做咩

自己開個黃登囉

躝啦

又要借人勢

又要反人小眾聲音

估唔到劇post都有爆閘狗

人多就乜都啱

唉

想你睇劇 都睇下d文宣囉

其實幾張都夠啦

係要迫鳩人

赤化不自知

我有睇

我都blk左

咁勁

但太長了

善用不推文啦

學下野囉當

無謂成世keyboard fighter

試下我限你一分鐘講一次野

明明你地就可以無限推

醒啦

依家某啲連登仔又何嘗唔係唔支持創作
一句反紅媒就睇都唔睇即刻話人垃圾
睇下都要標籤有罪

你睇有時日抖都上到熱門就知咩事

只會惹黎反效果

大家討論還討論
不推文咪得囉

希望佢地有多元價值觀

再係到嘈落去冇意思
出去推post la,推返D行動post同文宣post 上熱門好過啦

罵戰好睇過套劇

過癮

金岡棒？我都頂唔順扑左

推返你

眼火爆

好似之前 hit 口語小說

垃撚圾 咁都叫小說

重廢過人地寫稿寫劇本

係就比d掙扎做電台劇啦

高不成低不就咁

技術唔到家 重要當賣點sell

cls

閘住
講粗口有失斯文喎

佢洗版我先block

真係好傻好天真

緊係

有我文盲巴

未

出金刪係最差既戰略

如果拉可以一樣10秒一下我又唔介意用下既
但現實唔係

我本身完封佢

等佢鳩吠乾等人覆

帶巨巨你又好心理佢

對家都可憐佢

神劇黎呀

有排篤眼篤鼻

頂
你重覆緊一個鐘前d po

同你隔空講野咁

10點半播完 宜家仲嘈緊

我贊同你
凡事都唔應該做到太盡
我都有受影響

比d
掙扎

頂

係呀 因為呢套劇有水準先多人追啫

其實同劇內係咁唱金宵多珍重比歡眾屌一樣

罵戰果啲點計先 唔好入我地數

點解要驚佢地
行得正企得正

連衛兵?
睇電視等如唔出去集會唔關心國家大事？

所以有時我都好唔明佢地思維
做埋啲無用既野

有啲人用台灣盜錄睇 請問點助長收視

有好多人已經好攰 只係想輕鬆下咋

如果小說形式出

大賣

到時唔知大家又點睇

因為個平台就要搞死哂

吉野家收皮 廚師大撚把人請

講中文喇 職業流動性高呀

tvb cut 劇組 演員 佢地重有乜簡呀

一係轉行 一係轉藍

明白未

你講得無錯
如果正常討論唔會咁易熱門到
你睇街坊財爺果邊就知

各自爬山但埋黎踢你兩野:
屌你睇咩tvb

你都好惡啦

無錯

街財其實乜黎

我真心唔睇tvb

係純粹十幾年黎第一次經台灣劇迷睇十二傳說同埋金宵

個d咩擺睇56年

收收皮先

佢地永遠迴避呢個point

咁呢樣的確大家都需要反思既

立

究竟帶巨巨可唔可以一個人夜媽媽推爆個po

佢地應該持平啲啦

呢部劇真係好無辜

邊個？

你自quote左幾野

唔關我地事。
係罵戰搞成咁

有時用完都照熱

搞到上個網都好綳緊

12傳說都好正

有啲人明顯錯左重心

我都冇屌人....講事實遮....咁我係用慣左 點解要逼人改......

唔係 佢講燒比你

自己搞死場運動

無事

佢地都係習慣鬧姐

放埋一二邊睇劇先

+2

佢地咁樣講真係對大局無益

我冇惡人架....比人惡就有份....
一開始都係討論劇情....
屍吾住先講啲人偏激左少少...
就開始比人鬧...本身都冇捉字...無啦啦就比人捉

佢地柒左都唔知
真可悲

忍不住

呢套劇就係有咁多驚喜先好睇

4

好可惜
呢種哲學既討論其實好值得講

屌完唔好問點解熱門

睇劇先

十二傳說未睇睇埋

雖然起伏位唔夠金宵好

但世界觀 同人物都比較完整

我會排金宵做十二既外傳

巴打好波

十二冇睇過

互屌先係最大既傷害

咁誇張

唔緊要 下次記得就ok

睇完金宵去睇

this is an order

我覺得隨心既啫
不過我多數都唔用

其實山蔥/coco條線同eason首1874好夾

似係有 睇走勢既話

我尊重你暴躁既權利

悲劇人生

屌你都On99
你開電視咪有收視率 咪有人落廣告囉
依加分明係佢地公司唔割新聞部同影視部啦柒頭
洗唔洗幫CC tvb 講咁多好說話呀？
我自己就冇開cctvb 好撚耐嘅 唔係aim香港人既電視台 我點解要睇？ 係得返啲死垃圾先仲會睇 係呀講緊你呀

兩個講細路相關既單元都好有水準

人貴自知
唔駛咒人

good idea

我比帶帶誤會左
一嬲都係討論劇情
跟住忍不住話有啲人好偏激...
想話咁樣鬧會令人反感
點知比人話返錯字轉頭
好痴 我完全冇惡意...

咁睇埋呢套先啫
你地都預左呢場抗爭係鬥長命
咁點解等埋我地睇完先都唔得呢？

係 都好意想不到 大家一開始仲睇死tvb會happy ending

咪傻啦 仲未認清現實？
就係呢套劇根本係多人追
接受唔到就屈晒個個都係打手
痴撚孖根

拉拉拉

美斯其實好關注本地樂壇
係一個好人黎

我地追劇既巴打一直都係保持最大程度既克制

但禮貌上都應該回應下既

佢地會話唔關事

呢個真
我都blk左好幾件

我一路都估緊

alex 機難 再因流星許願穿越返50年前
變左coco姐

因為流星力量 發夢會返黎現代 機難之後既時間

而some how 呀蕭會搵到方法穿越返去搵佢

呢個karma起一個封定既時空不停loop

而林老師乜都知 寫埋做小說

應該有試過阻止 但都係bad ending

同金宵現代幾個故一樣阻唔到

林老師 見蕭哥仔 唸左句 明明同一個人點解性格差咁遠

應該係蕭哥仔現代搵alex經歷好多 再穿越返50年前 所以可靠好多

而佢地 蕭同alex既結局係生於現在 後死於過去

而我地睇緊既劇集就好似應該係行緊happy ending 線

同林老師預想改變唔到相反

有睇fate 就明 咩叫 乜乜線 物物線

呢套劇 潛1力好大

所以呢套劇多人追封為神劇唔係無原因

啱呀 巴打真心算係理性果批

我屌左好多次粒掣無撚用

屌你都on99

咪講到明得偷拍者一點收視

其他真正開電視睇既係香港每一戶一家

躝啦 小學畢業未

垃圾係你呀

😏

唔關劇迷事喎

屌你

佢地唔理 你睇就係罪

終於可以回到你

yeahhhhh

屌完但求心安理得
即係好似精品個fb咁
個個打句明眼人都知唔會幫襯你
實際係咪照去 who know?

識貨

加油巴打 我都唔鍾意人盲反

得啖笑

一般般啦

我呢排行過
藍精幾多人買野

痴線架嘛

我都追唔到呢種思維

開壞先例

撐你

大家都係生存喺呢個地球村上面 唔駛咒人咁惡毒既

呢啲叫自由 梳唔覺

巴打曲到圓

佢地真係覺得自己大晒

到時無限咪又濫用

拉d唔岩名既文宣活動po

成日賴大台互割

根本每個個體都無時無刻互割緊

我就睇化喇 唔參和了

林師傑就爽啦

我懷疑靚寶係幫佢地穿越橋樑

但佢隻膚色差d

凡事做得太盡唔會有好結果
正如佢地覺得中共做得好盡
咁佢地依家又對我地咁盡？

總之就有股力量keep住幫佢地loop

直到有好結局

果個真係扑左

一分鐘一次 盡量囉

有一技之長 好事黎

一句講晒擾民功能

佢地就係唔明 講講下呢個po又爆

我最盡只接受到「」入面用口語

好

咁就推左一百個
推爆訓教

星期一至開新啦好嘛

想導人醒悟好累

屌你老母我電話無電都未追完post

我行個方便 做個好心咋

我終於覆到你啦

又係喎

我真係唔得

接受唔到

日常溝通粗糙d都算

小說唔撚係咁

大家都想停 係有啲人唔想啫

譚谷夠趕客

佢地覺得係架

如果金宵同十二都好似我殭咁出劇本式小說

就好了

一定勁多細節位

我絕對明
但果啲人選擇唔去明

無聊喜劇一套

唔可以 就黎無電

明知少電視台簡

偏偏要搞死d人才

這就是香港

可能我覆錯左人

我玉同我妮都巧正

真呀 和平啲開心啲

邊個捉你咁壞壞呀

知錯能改 善莫大焉

每個故仔個背景都好玄 死法好正 不過不得不承認佢後期啲故事帶得有啲生硬

好多正字超人呀

十二主打鬼怪係假係人為
呢套就調返轉
個人黎講我唔會將兩套野連埋黎睇

睇下唔睇又睇返

金宵呢刻重要啲

不過唔夠一百年

又迴避左睇盜播個point

其實都d解釋都好格硬黎

ff埋d乜傳聲槍同投影膠貼 已經好抽離

但劇本同演員做得smooth

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

G持

我其實都無睇清楚就回 笠下眼以為你係對家
唔好意思

有突破對觀眾係好事

睇
呢度d人個個本身都好易話為

我覺得編劇係有參考外國作品既元素
但寫出呢套原創作品都唔係容易既事
有啲人照dup都會整到屎一樣

佢永遠迴避呢個point

again

都冇諗過要嘈交 係啲人係要入黎嘈

平少少就狗衝啦啲人

粗鄙d講

自由

大家都有做愛既自由
唔代表你可以強姦人
話行使緊自己自由

唔係女廁門無鎖
男士就有自由入

唔係銀行打開門
就可以比你打劫

自由要自制同自律

垃圾們可明白?

難免會心灰

我都覺得係

咁又係

咁神奇

要求唔高

mimi或者馬子妮我都制

今晚應該爆唔到

我都覺得全書面會優雅例如用多好多連接詞

係都幾正 不過依家既tvb唔會做啦

屌 我都冇睇
永遠都叫唔醒裝睡的人

明明最好就百花齊放

玉有幾集完全唔出場

唔神奇

我成日寫野

特別係神秘學object

必須有觸發條件

詳細運作原理 outcome

同埋持續時限

中和佢既效應要有乜條件

咁先係神秘學 而非迷信

我都覺

慢慢慣囉

所以我覺得麻麻地就係咁

我玉好gfable

我呢世都未必會遇到岩既

乜原來有人會嗌自己啲手足做「垃圾」嫁？你同班仆街藍絲嗌人做「曱甴」有乜嘢分別呀？

利申：見到個post上咗熱門 入嚟八卦下咩事 平時無睇開tvb啲劇

梳 掛住追po

煩到嘔

但呢樣係進步

學左柯南d發明

一般編劇會覺得呢d野點播出街

巴打仗義執言

mimi係？

躝啦 屌人老母個陣唔見你地經下腦

話你垃圾有乜分別

追po囉

有根有據

有道理

潘朵拉個妹

唱歌幾好聽

點解首歌會係腦到狂loop

答左我先啦

唔好講手唔手足

平白屌人老母
又咒人死

唔係垃圾係乜

日撚日cctvb連登仔好波

係有啲人太唔尊重在先果位巴打先咁啫

你媽咁教你架?

可以再好

哦林秀怡

好哀怨

痴撚線
我啱啱先第一次入post第一次留言
你鬧我做咩撚
又唔撚係我屌你老母
加上我成段comment都係好聲好氣咁問下你嘢 你就起曬鋼咁屌鳩我

追完啦屌

再講丫

你唔入黎又點知有人話人垃圾姐

迫住你回po留言對號入座做垃圾架而家

比d掙扎 睇唔過眼 都唔好丢人現眼

直行轉左 出口 謝謝 不見

對號入座

話緊你呀

你問我咪答囉

咩reading skill覺得我話緊你

陳述黎

香港有救喇真係

咪講咗見到tvb嘅post上咗熱門覺得出奇 入嚟八卦下追咗幾版post乜嘢叫我唔入嚟就冇事

就爆了

繼續兜啦夜媽媽真係笑死

無屌人老母 驚閪我真係話你咩

就唔好咁跳脫對號入座喇

出去推你d文宣啦望

雖然sad 但有會心微笑嘅感覺
呀...........

面瘦d就一流

兩個po霸繼續努力推post啦

拼

可以唔認同垃圾與否

做人做鬼自己簡

我問你地道理明唔明白

你地就往往比d粗鄙字挑動神經

已經比大陸次文化入侵

對特定字眼有即時生理反應

挑起戰或逃反應既戰

甘願做低等人種

聰明就講道理

唔明就唔理你

母親就要黎尊重既

日日平白比你地問候

叫聲你地垃圾好委屈

似足大陸種

唔尊重人又想人尊重你

4T69

啲cctvb狗好撚搞笑架
只可以讚套劇好睇 一講cctvb拍架啵就用埋啲九唔搭八既理由駁你

呀打手 邊個咁得閒追你post
大把人插你睇cctvb 仲可以繼續掩飾
佩服佩服

如果真係前世今生故事 唔好同我講何太徐太最後一齊做孩子阿媽（上世=個對亡命舞女故事）

我屌晒你地班睇垃圾tvb嘅撚樣呀

睇套劇都要批鬥，仲要係網上睇。。。
放鬆D啦

真 依啲垃圾post 都有人開
到今時今日仲睇TVB 快撚啲死咗佢啦

個bb隻相係佢自己個仔黎

依啲撚樣真係好撚無恥
怪之得吉野家仲咁多人食啦

正常點會有人用自己bb張相畀tvb拍啲咁嘅戲

你一定睇漏左

食吉野家同食老麥都要俾人批鬥 無陰公呀
人哋都係打份工啫

死港豬

哦 咁都唔出奇既 錢呢啲野

睇埋娃
可以肯定alex已經唔存在了
跟本佢地每五十年相遇一次
而大廈發生既事亦會不斷重覆
只係形式不同
睇埋烏鴉1就追晒

真係要問一下阿媽收幾多錢會將我張相貼落個骨灰盅到。

之後你可能發現你有機會係執番黎

mia 東東話佢未試過去咁耐未返黎

你追埋落去先 仲有一個人見到Alex架

cut左具爭議性嘅標誌，呢張圖好有潛力

岩岩望到嚇一嚇

加句我爸爸是警察 貼曬喺連儂牆上面

之前食飯嗰度播，見到兩條女kiss，TVB劇竟然有gay角色

要跟隨連登仔命令
食吉野家 食麥記 睇tvb 即係反民主

最好食多啲支那嘢 睇支那劇快啦

你兩個尋晚傾劇情推推下又就快到1001

驗下耳

Google search 一張冇版權嘅 😆

變樣gif

唔好睇tvb la

好心你地班撚屌用不推文回覆好冇
無人想知你地睇乜鳩野黨媒戲

金宵大廈 (實死)

屌你老母成班仲睇垃圾TVB

不推文回覆啊

驗左今朝，係有少少耳屎塞住

咁既垃圾post都上到熱門

不推文回覆啊啊啊屌

行動post呢

睇乜撚嘢TVB
DLLM

拉得咁快

1001左佢

喂呀旺妹

諗住比班狗過下癮自己推到1001

斷人地連咁衰

新十幾個回覆都係佢地自己

推爆佢先

，10

9

8

7

6

5